得罪講句 芝娃娃係狗界敗類 係屎渣！

眼又突聲又拆個樣好似精神病咁見人咁吠
次次見到都想一腳ban佢上深圳人民醫院比衲dee享用

認同請分享

得排骨，無肉食

本隊長建議將芝娃娃由狗界除名
並列為可食用物種 一車車咁運上強國同泡菜

啱呀 煮都哂gas 衲dee都唔食

你將芝娃娃除名後記得加返你一家人入去

圳式芝味煲

其實睇養個個識唔識養既姐
就好似你老豆老母咁 一樣生左條周圍亂吠既垃圾出黎

狗種問題，呢隻品種根撚本霸撚道
出到街見到其他狗就狂吠挑機
根本要滅種

養親都係神神化化嘅中年精神病女人
最好捉哂班養芝娃娃嘅賤種入青山
遲早拎刀出街亂劈 好似你咁

Agger

利申：跑步撚，日日俾芝娃娃吠

又要聲大大 又要冇貨賣
夠薑就放開條繩由佢同狼狗隻dup

最慘係有鄰居養 行過佢門口有腳步聲就發撚哂癲亂尻咁吠
重要係走廊第一間

芝娃娃就係港女！！嘈到死！

成日放狗都有d閪女人唔用狗繩放芝娃娃
成鳩日過黎兇鳩我隻狗
好撚想一腳bam佢過對面馬路

見過同貓一齊大嘅芝娃娃 當正自己係貓咁 唔吠 成日hi人隻腳 要人摸下巴頭頂
後天都有影響 啲閪主人養到啲狗閪晒

台灣英雄用車撞爆芝娃娃

真架。。以前朋友養過隻芝娃娃
由入屋吠到走 大大聲 好似想食左你咁

低賤狗種

btw 狼犬 & 柴犬先係王道

未見過狗咁惡
有啲松鼠狗都好惡死
大狗普遍上聽話d

根據非正式統計
隻眼越突嘅芝娃娃越癲
尤其係隻眼突到就跌果啲

我識左個朋友六年 去親佢屋企都吠
仲要咬人

松鼠 玩具貴婦=樣靚港女

芝娃娃=豬閪港女

D狗愈細隻好似會愈鐘意發神經
兇鳩人扮晒野, 我有一次落樓下踩單車經過公園, 無離頭俾隻芝娃娃追住黎吠
我仲諗緊好唔好去轉角位踢鳩佢 之後佢主人斯斯然同叫返隻狗, 隻撚樣生物先至冇再追黎

屎納莎同松鼠狗不服

細個試過比隻臭閪追左成條街
最後一本老夫子車落去收佢皮
個主人先沖上嚟屌尻我